死撚左佢啦死黑狗, 咁大個人未試過咁樣一個人死,

三萬加兩老,九萬唔洗找

好似話佢病情好轉

係呀屌拿星

如果係就死嘅 咁的確係好轉 係香港好轉

可惜唔係